# README #
### What is this repository for? ###

*Soy MRGUILLENETTI Hacker de la NSA
*SGE
*Este repositorio ha sido creado con un fin educativo para enseñarme a mi mi smo a usar git y por consecuencia BitBucket. 

### MIRA ESTO POR FAVOR ###

https://www.youtube.com/watch?v=ry5xb0TNgI4

### rey del salseo ###

![keep-calm-salseo.jpg](https://bitbucket.org/repo/7q6b6a/images/411406958-keep-calm-salseo.jpg)

### Version 0.0.1 ##